\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[margin=1in]{geometry}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{booktabs}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\lhead{Nombre del Equipo: \underline{\hspace{4cm}}}
\rhead{Fecha: \underline{\hspace{2.5cm}}}
\cfoot{\thepage}

\title{\vspace{-2cm}\textbf{Fase 2: Selección de Producto y Diseño de Encuesta}}
\author{}
\date{}

\begin{document}
\maketitle
\thispagestyle{fancy}

\section*{Parte 1: Seleccione su Cliente y Productos}
\textbf{Instrucciones:}
\begin{enumerate}
    \item Como equipo, elijan UN negocio local para enfocarse.
    \item Visiten su menú en línea. Cada miembro del equipo debe seleccionar un artículo del menú \textbf{diferente} para analizar.
\end{enumerate}

\begin{center}
\fbox{\begin{minipage}{0.9\textwidth}
\textbf{Elección del Equipo (Encierre uno):} \quad Golden Monkey \quad | \quad Mandee's Pizza \quad | \quad Yas Chicken
\end{minipage}}
\end{center}

\vspace{0.5cm}

\noindent \textbf{Asignaciones de Miembros:}
\begin{itemize}[itemsep=10pt]
    \item \textbf{Nombre del Miembro 1:} \underline{\hspace{4cm}} \quad \textbf{Artículo:} \underline{\hspace{5cm}}
    \item \textbf{Nombre del Miembro 2:} \underline{\hspace{4cm}} \quad \textbf{Artículo:} \underline{\hspace{5cm}}
    \item \textbf{Nombre del Miembro 3:} \underline{\hspace{4cm}} \quad \textbf{Artículo:} \underline{\hspace{5cm}}
    \item \textbf{Nombre del Miembro 4:} \underline{\hspace{4cm}} \quad \textbf{Artículo:} \underline{\hspace{5cm}}
    \item \textbf{Nombre del Miembro 5:} \underline{\hspace{4cm}} \quad \textbf{Artículo:} \underline{\hspace{5cm}}
    \item \textbf{Nombre del Miembro 6:} \underline{\hspace{4cm}} \quad \textbf{Artículo:} \underline{\hspace{5cm}}
    \item \textbf{Nombre del Miembro 7:} \underline{\hspace{4cm}} \quad \textbf{Artículo:} \underline{\hspace{5cm}}
\end{itemize}

\section*{Parte 2: Diseñe su Estrategia de Precios}
\textbf{Objetivo:} Para encontrar el precio óptimo, deben probar precios \textit{más altos} y \textit{más bajos} que el precio actual del menú.

\begin{enumerate}
    \item \textbf{Precio Actual:} ¿Cuánto cuesta el artículo ahora? \$ \underline{\hspace{2cm}}
    \item \textbf{Tamaño del Paso:} ¿Cuánto saltarán entre precios? (ej. \$0.50 para bebidas, \$1.00 para comidas) \$ \underline{\hspace{2cm}}
    \item \textbf{Precios de Prueba:} Enumere los 5 precios que probará en su encuesta.
    \begin{itemize}
        \item Precio A (Más bajo): \$ \underline{\hspace{2cm}}
        \item Precio B: \$ \underline{\hspace{2cm}}
        \item Precio C (Actual): \$ \underline{\hspace{2cm}}
        \item Precio D: \$ \underline{\hspace{2cm}}
        \item Precio E (Más alto): \$ \underline{\hspace{2cm}}
    \end{itemize}
\end{enumerate}

\section*{Parte 3: Construcción de la Encuesta}
\textbf{Instrucciones:} Necesita preguntar al menos a 35 personas en total (7 personas por punto de precio).
Use el guion a continuación cuando pregunte a sus compañeros.

\vspace{0.5cm}

\noindent\textbf{El Guion:}
\begin{quote}
\textit{"Hola, mi equipo está analizando precios para [Nombre del Negocio]. ¿Comprarías [Nombre del Artículo] si costara \$[Precio]?"}
\end{quote}

\noindent\textbf{Registro de Recolección de Datos (Borrador):}
\begin{table}[h]
\centering
\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\hline
\textbf{Precio de Prueba} & \textbf{Conteo (Sí)} & \textbf{Conteo (No)} & \textbf{Total Sí} \\
\hline
\$ \underline{\hspace{1.5cm}} & & & \\
\hline
\$ \underline{\hspace{1.5cm}} & & & \\
\hline
\$ \underline{\hspace{1.5cm}} & & & \\
\hline
\$ \underline{\hspace{1.5cm}} & & & \\
\hline
\$ \underline{\hspace{1.5cm}} & & & \\
\hline
\end{tabular}
\end{table}

\section*{Parte 4: Próximos Pasos (Para completar durante la próxima semana)}
\begin{enumerate}
    \item \textbf{Recopilar Datos:} Pregunte a 7 personas \textit{diferentes} para cada uno de sus 5 puntos de precio (35 personas en total).
    \item \textbf{Registrar:} Mantenga un conteo de respuestas "Sí" para cada precio.
    \item \textbf{Traer de Vuelta:} Traiga esta hoja de datos completa a clase para el \underline{\hspace{3cm}}.
\end{enumerate}

\vspace{1cm}
\hrule
\vspace{0.5cm}

\textbf{Revisión del Maestro:}
\begin{itemize}
    \item [ ] Cliente Seleccionado
    \item [ ] Artículos del Menú Asignados
    \item [ ] Estrategia de Precios Aprobada
\end{itemize}

\end{document}
