\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[margin=1in]{geometry}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{booktabs}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\lhead{Non Ekip la: \underline{\hspace{4cm}}}
\rhead{Dat: \underline{\hspace{2.5cm}}}
\cfoot{\thepage}

\title{\vspace{-2cm}\textbf{Faz 2: Seleksyon Pwodwi ak Konsepsyon Sondaj}}
\author{}
\date{}

\begin{document}
\maketitle
\thispagestyle{fancy}

\section*{Pati 1: Chwazi Kliyan ak Pwodwi ou yo}
\textbf{Enstriksyon:}
\begin{enumerate}
    \item Kòm yon ekip, chwazi YON biznis lokal pou konsantre sou li.
    \item Vizite meni sou entènèt yo a. Chak manm ekip la dwe chwazi yon atik meni \textbf{diferan} pou analize.
\end{enumerate}

\begin{center}
\fbox{\begin{minipage}{0.9\textwidth}
\textbf{Chwa Ekip la (Sèkle Youn):} \quad Golden Monkey \quad | \quad Mandee's Pizza \quad | \quad Yas Chicken
\end{minipage}}
\end{center}

\vspace{0.5cm}

\noindent \textbf{Devwa Manm yo:}
\begin{itemize}[itemsep=10pt]
    \item \textbf{Non Manm 1:} \underline{\hspace{4cm}} \quad \textbf{Atik:} \underline{\hspace{5cm}}
    \item \textbf{Non Manm 2:} \underline{\hspace{4cm}} \quad \textbf{Atik:} \underline{\hspace{5cm}}
    \item \textbf{Non Manm 3:} \underline{\hspace{4cm}} \quad \textbf{Atik:} \underline{\hspace{5cm}}
    \item \textbf{Non Manm 4:} \underline{\hspace{4cm}} \quad \textbf{Atik:} \underline{\hspace{5cm}}
    \item \textbf{Non Manm 5:} \underline{\hspace{4cm}} \quad \textbf{Atik:} \underline{\hspace{5cm}}
    \item \textbf{Non Manm 6:} \underline{\hspace{4cm}} \quad \textbf{Atik:} \underline{\hspace{5cm}}
    \item \textbf{Non Manm 7:} \underline{\hspace{4cm}} \quad \textbf{Atik:} \underline{\hspace{5cm}}
\end{itemize}

\section*{Pati 2: Konsepsyon Estrateji Pri ou}
\textbf{Objektif:} Pou jwenn pri optimal la, ou dwe teste pri ki \textit{pi wo} ak \textit{pi ba} pase pri meni aktyèl la.

\begin{enumerate}
    \item \textbf{Pri Aktyèl:} Konbyen atik la koute kounye a? \$ \underline{\hspace{2cm}}
    \item \textbf{Gwosè Etap:} Konbyen w ap sote ant pri yo? (egzanp, \$0.50 pou bwason, \$1.00 pou repa) \$ \underline{\hspace{2cm}}
    \item \textbf{Pri Tès:} Lis 5 pri ou pral teste nan sondaj ou a.
    \begin{itemize}
        \item Pri A (Pi ba): \$ \underline{\hspace{2cm}}
        \item Pri B: \$ \underline{\hspace{2cm}}
        \item Pri C (Aktyèl): \$ \underline{\hspace{2cm}}
        \item Pri D: \$ \underline{\hspace{2cm}}
        \item Pri E (Pi wo): \$ \underline{\hspace{2cm}}
    \end{itemize}
\end{enumerate}

\section*{Pati 3: Konstriksyon Sondaj}
\textbf{Enstriksyon:} Ou bezwen mande omwen 35 moun total (7 moun pa pwen pri).
Itilize script ki anba a lè w ap mande kamarad klas yo.

\vspace{0.5cm}

\noindent\textbf{Script la:}
\begin{quote}
\textit{"Bonjou, ekip mwen an ap analize pri pou [Non Biznis]. Èske ou ta achte [Non Atik] si li te koute \$[Pri]?"}
\end{quote}

\noindent\textbf{Jounal Koleksyon Done (Bouyon):}
\begin{table}[h]
\centering
\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\hline
\textbf{Pri Tès} & \textbf{Konte (Wi)} & \textbf{Konte (Non)} & \textbf{Total Wi} \\
\hline
\$ \underline{\hspace{1.5cm}} & & & \\
\hline
\$ \underline{\hspace{1.5cm}} & & & \\
\hline
\$ \underline{\hspace{1.5cm}} & & & \\
\hline
\$ \underline{\hspace{1.5cm}} & & & \\
\hline
\$ \underline{\hspace{1.5cm}} & & & \\
\hline
\end{tabular}
\end{table}

\section*{Pati 4: Pwochen Etap (Pou konplete pandan semèn pwochèn nan)}
\begin{enumerate}
    \item \textbf{Kolekte Done:} Mande 7 moun \textit{diferan} pou chak nan 5 pwen pri ou yo (35 moun total).
    \item \textbf{Anrejistre:} Kenbe yon konte repons "Wi" pou chak pri.
    \item \textbf{Pote Retounen:} Pote fèy done sa a ranpli nan klas la anvan \underline{\hspace{3cm}}.
\end{enumerate}

\vspace{1cm}
\hrule
\vspace{0.5cm}

\textbf{Verifikasyon Pwofesè:}
\begin{itemize}
    \item [ ] Kliyan Chwazi
    \item [ ] Atik Meni Asiyen
    \item [ ] Estrateji Pri Apwouve
\end{itemize}

\end{document}
